有冇人比正腐皮果時好興奮？

好期待一禁落去個數會跳左幾多

唔興奮
不過正評咗 （唔知點解）

好興奮
不過負評左 唔知點解